\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage{xcolor}
\definecolor{myorange}{RGB}{255, 127, 0}
\usepackage[utf8]{vietnam}
\usepackage{ulem}
\usepackage{enumerate}
\begin{document}
	\sffamily
	{
	\color{red}
	NOTE:\\
	+ Font: Sans serif - size:12pt - a4paper\\
	+ Package màu\\
	+ Khi muốn hiển thị một số kí tự đặc biệt(\%,\&,\_,...) thì dùng kí tự \{\} trước nó
	}
	\begin{center}
		\large
		\color{red}
		\bfseries
		SoDiTEC - TỤI MÌNH LÀ AI???\\
		\color{black}
		GIOI THIEU VE CLB CHUYEN DOI SO TRONG GIAO DUC.
	\end{center}
	\textit{CLB Chuyển đổi số trong Giáo dục - SoDiTEC} là CLB học thuật trực thuộc
	\textcolor{blue}{Trường Công nghệ Thông tin và Truyền thông (Trường CNTT\&TT)}, \textcolor{purple}{Đoàn
		Thanh niên - Hội Sinh viên Trường CNTT\&TT} nhằm tạo môi trường hoạt động
	mà thông qua đó, sinh viên có cơ hội tiếp xúc, tìm hiểu chuyên sâu về lĩnh
	vực chuyển đổi số trong giáo dục ngoài giờ học. Từ đó đóng góp tích cực
	cho phong trào học tập, đổi mới sáng tạo và chuyển đổi số của sinh viên trong
	\textcolor{red}{\uline{Trường CNTT\&TT, Đại học Bách khoa Hà Nội (ĐHBKHN)}} nói riêng, cũng như
	học sinh, sinh viên Hà Nội nói chung.
	\begin{flushright}
		\color{blue}
		CLB hướng tới việc xây dựng các khóa học cộng đồng trên nhiều lĩnh vực phục
		vụ cho nhiều đối tượng học viên khác nhau, đồng thời tạo ra môi trường để các
		bạn sinh viên phát huy khả năng tìm tòi, năng lực sáng tạo; trau dồi kiến thức,
		kỹ năng về chuyển đổi số trong giáo dục và có cơ hội có được nguồn thu nhập
		chính đáng.
	\end{flushright}
	\begin{itemize}
		\item \textbf{Mục tiêu hoạt động của CLB:}\\
		\begin{enumerate}[i.]
			\item Phối hợp, hỗ trợ và tổ chức triển khai các khoá học trên nền tảng
			trực tuyến của các công ty, tổ chức giáo dục,. . . đặc biệt là đơn vị
			\uline{Trường CNTT\&TT}.
			\item Xây dựng kho học liệu, khoá học đa lĩnh vực, đa ngành nghề cho
			cộng đồng đặc biệt là học sinh, sinh viên trên nền tảng \textcolor{red}{\textbf{daotao.ai}}
			nói riêng và tài liệu online nói chung. 
			\item Tổ chức các khóa training \textbf{online} cho các bạn sinh viên về \textit{chuyển
			đổi số trong giáo dục}.
		\end{enumerate}
		\item \textbf{Các hoạt động chính của CLB:}
		\begin{enumerate}[i.]
			\item Hỗ trợ triển khai các chương trình, khoá học của Trường
			CNTT\&TT và các đơn vị đối tác.
			\item Là cầu nối tổ chức các buổi giao lưu, gặp gỡ để chia sẻ kinh nghiệm
			với cựu sinh viên, các doanh nghiệp, đối tác làm trong lĩnh vực giáo
			dục, đặc biệt là giáo dục trên nền tảng số.
			\item Xây dựng và tìm kiếm các học liệu phục vụ cho sinh viên
			Trường CNTT\&TT, sinh viên ĐHBKHN, tiến xa hơn là học sinh,
			sinh viên trên cả nước.
			\item Tổ chức các cuộc thi liên quan đến ứng dụng của Công nghệ số
			trong lĩnh vực Giáo dục
		\end{enumerate}
	\end{itemize}
	\newpage
	\begin{center}
		\color{red}
		Chúng mình rất tự hào về những thành tựu mà SoDiTEC đã đạt được trong
		thời gian ngắn. Khóa học "Chinh phục Latex" đã thu hút sự quan tâm và tham
		gia tích cực của hơn 1500 học viên chỉ trong hơn 1 tháng triển khai trên nền
		tảng daotao.ai.
	\end{center}
	\begin{flushright}
		\color{blue}
		Ngoài việc phát triển khóa học, các thành viên trong CLB cũng đóng góp tích
		cực vào dự án Kidemy của Trường CNTT\&TT, nơi SoDiTEC đã tham gia biên
		soạn giáo án thực hành và trợ giảng cho khóa học "Lập trình với Scratch".
		SoDiTEC hứa sẽ tiếp tục nỗ lực và đổi mới trong lĩnh vực giáo dục số để tạo ra
		những trải nghiệm học tập tốt nhất cho sinh viên và học sinh.
	\end{flushright}
	\begin{flushleft}
		\color{purple}
			Sắp tới đây, SoDiTEC sẽ có đợt tuyển thành viên đầu tiên!!! Nếu như bạn quan
		tâm, hãy tham gia cùng SoDiTEC để cùng đóng góp vào sự phát triển của giáo
		dục số và kết nối với cộng đồng học viên đầy nhiệt huyết. Hãy cùng nhau chia
		sẻ, học hỏi và đổi mới giáo dục với SoDiTEC ngay hôm nay!
	\end{flushleft}
\end{document}